保險掛牌有$13000信唔信得過

呢排好多fd話去考咩保險試，話合格然後去簽約掛牌就有得收$13000，佢叫我一齊去，信唔信得過？好驚俾人呃

好快有icac搵你

信得過， 好多保險公司團隊年頭要追人頭所以出錢買人

利申：保險業

十成另有內文
- 唔會打開手掌收錢, 了解清楚之後一定唔係o個回事
- 收公司津貼,但唔做/追唔到quota要嘔返出黎

咁嚴重？

唔犯法架？

really? Can I just pass the exam and register get the money and leave?

入左就會叫你幫自己開張單先
之後就開始叫你搵朋友簽個名開假單 再同佢講之後CUT鳩左就得
仲會同你講好多人都係咁做唔洗怕
根本就係開假單既騙局
到左之後開始CUT單 公司一查就查到你班仆街開假單啦 之後拉得
你上頭就肥仔

過程都係食佣比自己同回佣比個FD 扮到WINWIN咁
N年前既騙局 年年都一大班人比人拉
直情拉到新聞都懶得報

傻仔拎完到你辭職要俾返哂㗎
你唔俾一下就話會出信追你
contract 好陣多野得佢著數